[叫春] 點先可以係聖誕前出pool

已經無拍拖好幾年 返工既同事多數係阿叔雞蟲
根本識唔到男仔 好想係聖誕有人陪

等爆Pm啦

幾年都冇拍拖一定係肥婆

我係小小肥 有肉地但唔係肥婆
只係一直都遇到覺得啱既人

自膠

岩岩分左手

做乜事分手呀

樣衰

Long D 意見不合 兩極 完
俾人飛 sosad

樣子正常 只係無乜機會識到男仔

單身狗聖誕圍爐取暖啦

點為之正常 你幾大

性誕應該要返工

屌 點解釋咩叫正常俾聽 正常有時都有人追
咩幾大先

巴打做咩架？

單身狗求取暖

遇唔岩？
姐係有人追，但揀擇啦。
出pool應該隨時出到，但遇唔岩。
所以你問題唔聖誕前出pool,
應該係聖誕前遇到對的人。

PMPM

利申：巴打
4年幾無拍拖
同事得男仔 根本就識唔到異性

搞gay 啱唔啱

出pool就有難度啦，咁遲
搞個性誕party?

要ptgf嗎巴打

是但啦 目的都係想出pool啫

出唔到pool咪出post囉

Pm me

仲有一個月就到聖誕啦
邊會咁快出到pool.....
心儀對象都冇個

巴打係做it定工程？

少少肥=140磅

我想要ptgb多啲

兩樣都唔係啦

我身邊好多gay fd 介紹你識？

我都應該要

btw巴打返機場？你個名

邊有咁重 好似係105磅

其實一直都想拍拖
但唔知係咪太耐無拍既關係
好似慣左咁 同埋慢慢唔識同異性相處

聖誕請左5日假加埋六日有排休
可以龜係屋企瘋狂打機

多數肥婆都只會話自己有肉地

你係一個貼心既bb

This

分手一年 識唔到女仔

聽落搶手貨

唔好再肥婆前肥婆後咁叫我喎

肥西

肯肯定係肥婆啦

我打算由24號訓到27

男人老狗得105磅

公平咩？

平時都習慣 不過一到大時大節就好撚sad

我都係
做consultant成班男人,再唔係就老既女人

去遠足或登山嘗試自然美

I know that feel bro
唉 我諗聖誕節都係同同事飲下野

工程撚日日活在少林寺

係屋企昏迷 咪唔覺有聖誕節啦

不過巴打得105磅好似又太輕

Consultant既男仔好多都好高質

最慘 番工番夜晚
番工又死唔番又死

香港真係好多工程撚 問10個有5個係工程

五天工作真爽

當我巴打is ok 俾人話我粗魯開

收嗲啦！地盤係長短週

六天工作天 好辛苦

唉
你地幾大？

呢句係真 平時好習慣一個人，但一節日讓街裡愛人一對對就會想拍拖

我都係岩岩訓醒咋
一路痾屎一路回po

24a

係
由其是黎緊聖誕 新年

20cm

我22

20

自膠 我想打34a

唔係正宗高登仔

無咩異性朋友，又揾唔返種感覺

難度沒練習太耐 感覺都追不回來

上次係酒巴痾尿
個鬼行埋黎講左句
Oh my god 然後拎左部手機出黎偷拍我

我應該100磅左右 女人骨架

Oh my god
見太細嚇親呀

原來鬼佬都有高登仔 得閒拎張圖出黎笑

我想要呢啲身材
好大份啊我

廿七的垃圾

有異性朋友都無用 識得耐唔會有感覺

Why

巴打 打風唔好出街 為你安全著想

我冇異性朋友 好撚慘

異性朋友都無
係無呀

Pm me

男人老狗要100磅做乜鳩呀

兩日前有
依加連唯一既女朋友都冇埋

女人骨架
但160-70磅係我既理想

肯定收好人卡

出左 男神黎
碌撚好大

long d唔知點解
連住兩次都係因為條女出到黎返工
就俾人飛

關我撚事咩

pmed

帽事既

介紹 ok?
我有20x6既big jj可以同佢互射

外面花花世界 很精彩的

be fd ok?

帽唔帽都唔關我事啦
都分左手啦

或者係啦
等我仲守身如玉

我係三百磅大肥仔 好難同人做Fd 啦 又悶又垃圾

有食唔食 罪大惡極

Me is毒絲too

男人守身冇用㗎 女人會覺得你唔夠吸引力

忠貞有撚用咩

我係大毒梟

我唔知
由細到大都係循規蹈矩

所以先會做被人飛個個 乖乖仔係零吸引力 要壞口花花 d女先會受 所以我都係同一直單身

學唔到口花花
唔識氹人

105磅邊度肥
btw 絲打行開咩路線
可愛？

係咪唔痾屎個種

叫春post 來臨lihkg

依個真 雖然知係假但真係好受落

冇計㗎啦 一係你就做到好型仔or好有錢 等女溝

工作環境冇咩女同事 試過主動識個做intern既妹妹仔，比佢請食檸檬

三年前自問都幾型

單身狗留名

人之常情 邊個唔鐘意俾人讚 唔鐘意俾人氹到成日笑呀

日日痾兩次 行開女漢子路線

有無方法做返三年前

識得耐 想表白對方都只係會認為你講笑

一齊奶

有少少難度

咁你諗方法pack up番自己 去番個個level 邊愁冇女呀

三年前圖呢

不要再說了
個個以為我有拖拍
其實20歲仔 A0

都叫做試過下啦 有妹妹仔已經好過其他巴打

多圖

咪就係

係咪讚緊自己靚仔

聖誕返香港過 可以約絲打你？？

ptbf

屌你咩！咁都要問
Btw pmed準備食青頭仔

象仔

叫春帝王象都黎左

等賽後報告

Pm me系列🐶🐶🐶

有冇人玩lol
好毒 求取暖

住流浮山 一打風就會衝出門口感受風雨
8號都無事 有心

你個名

男人婆你都啱 重口味

我理想係變成一個有佬味既麻甩，同埋唔好咁瘦

去做gym 實大隻

沒錢啊

有無巴絲可以介紹d好睇既美劇英劇
準備毒自過聖誕

福爾摩斯

Walking dead 係你首選

識貨 等最後一季

等緊一月出

識朋友有分既咩

麻麻地 之前睇到s3已經覺得悶

你地秒回個下好窩心

咁食朋友呢？

仲攤係床 外賣電話打唔通

後面愈來愈正架 係頭真係有d拖

證明我地幾冇野走

豬黎架

Black mirror

我朋友同我講 雖然我好迷戀我男神 但覺得我其實唔係想拍拖

我要睇神探阿蒙

依套正 我有睇

係想食男神 集郵

冇人睇日劇

點解佢咁講？會唔會係你純粹仰慕佢而唔係鍾意

有睇開 今季既結衣

電影岩唔岩？
home alone
Home alone2
感受下以前既聖誕情懷，重拾一下童真。
雖然以上兩套真係好岩情侶睇

再唔係喪睇王家衛

你興同朋友啪啪啪🙄？

今季逃避雖然可恥但有用
真係好撚好睇！

你叫單身狗睇情侶片 我情何以堪

好正呀 結衣bb

不過就快做完啦

我興同唔識既人 好似係

依套留返聖誕睇 我淨係睇左第一集

每個星期追先有樂趣架麻

下集第8集 總共11集 睇個勢可能會有sp

我早兩日先睇完 無野架
完全唔覺得傷心
係睇完之後會覺得有多個人一齊睇會更好咁解

個感覺好似道友咁，每個星期等個集上電

要虐單身狗 去睇你的名字啦

咁樣人生先有希望 唔會諗其他野呀麻

自己一個睇左三次 無home alone 咁有感覺
一種睇完好想要女朋友既感覺
君の名は 係幾好睇 唔差

咁我都要睇下啦
你的名字 我都睇左二次

未睇過？
由細到大 每年聖誕前後 明珠台都播一次喎

小睇電視

其實自己一個又有咩好怕喎

好想復合唉

流水無情花有意
愁雲寂霧無相知

其實單身又有咩好怕喎,係久唔久會同班fd叫下春
單身左20年

真係好好睇

未試過拍拖？

沉了

22歲a0好想搵個女仔同我一齊睇show睇rockfest 行街街過聖誕

利申 樣唔差 係矮左d ge瘦文青☹️

見到你個名好想屌鳩你

Mk唔係罪 唔好怪佢

巴打要ptgf嗎？

我同佢條件一樣
絲打你要唔要ptbf

好呀 三萬蚊過夜

自貼相招啦咁

好啊你比我

求絲打pm

乜又係你呀絲打 係度留個位俾你貼
依度好多高質巴打 好似係

Btw係咪無得pm 點解我搵唔到pm

你俾我呀屌你 想又食又拎

邊個話要食 我只求一套電影既時間
睇一套home alone

😞就快聖誕感覺很孤單

好呀 我係屋企睇 你係你屋企睇
一齊㩒play

You are not alone

有邊個唔想出

都要搵到鐘意我嘅先係啊嘛

遇親都唔岩 好傷心

肥妹開黎見我

105磅又真係唔肥嘅
如果你有170cm的話…

算啦

遇到冇得遇呀

咁harsh架咩
利申 矮妹

各位觀眾5條煙

好慘呀 肥婆

幾cm呀你？

我都搵唔到個pm 制

話我肥婆嗰d 我屌晒你地

30cm長過你

我怕痛㗎

105有幾肥 痴線

反正你身高同上圍都講晒啦，唔爭在講埋身高

六個六！

再嘈搵蚯蚓幫你爆菊

乜你咁重口味㗎

咪臭係 標準身型 好似係

你噏緊乜

打錯，係體重同上圍

你又真係追晒post喎清

睇咗兩頁咋…

名已改
返工全部阿嬸

巨根

聖誕 希望要番工 咁咪唔洗諗去邊

而家識異性都搵唔返果種心動既感覺 點算

痴線咁快推到十頁
樓䚒肯定爆pm
Btw, 呢度有冇pm

身邊冇女仔識，仲點講拍拖

所以大家有咩活動可以識到女仔介紹下

好似真係無

之前食得太多女？

嗱 我好想同絲打 做Fd 可惜天意弄人 冇得pm

有既都俾巴打自己食左先啦

同求

唔好咁留意我

放心 有pm我都唔會覆

咁可以介紹下，例如興趣班個d 嫁嘛

肥婆

介紹你玩tinder skout

你同我收嗲

反轉豬肚

有無form比我填入伍

玩過啦，match 到都冇野傾落去
同怕d 人太假，始終唔係真人識到好難交心

冇呀 拍過一次拖咋 得一兩個女性朋友

本人係到祝大家搵到另一半
其實又唔一定係今年聖誕出pool嘅
留係個pool到都幾好呀 好似係

同問

利申男絲打

你喺雞竇翻工

我要丫

其實自己一個更開心

今日派晒 聽日早d起身排隊啦

Ex都係玩交友app識
不過真係好多時都傾唔到落去

其實我都收開三萬
我地互屌咪拉返平

未遇到啫 遇到就唔會無心動

其實之前玩過sweetrings識到個女女同我興趣勁似又係鐘意日本冷門/地下band音樂 acg果d
好好傾 仲出黎食左次飯添.

可惜傾左幾個禮拜都係露出真面目係d傳銷雞
屌 真係嬲 以後都唔信女人
呃我感情

竟然真係識到
係呢所以打算搵d 興趣班，之前玩過影相但好少後生既

首先叫春
然後唔肯接受
最後就打飛機話係pool幾好
單身狗三部曲

唔接mk客

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

唔想自我安慰

上d語文班應該會多d

地盤都好多雞蟲

我都唔明大家咁好傾
知道佢係真心鍾意唔係扮野為左sale野

大家的共同興趣香港應該無0.01%人有
唔會再搵到第個 除左架妹.

連做朋友的機會都唔比
一定要幫佢買野/幫佢sell d course先得?

後尾比我鬧到佢一面屁就block 佢電話wtsapp了

Ok pmed

咁勁 交友app真係⼂⼀⼀⼀⼁乛

我搵緊英文班啊, 唔知會唔會都識到下d 女仔
真係想進修返英文其實，唸緊英國文化協會

好似依家d交友app既女好多都係美容雞
之前有巴打係高登開post

點解呀.
自問外表汁得幾是正
身家都儲落唔少
點解做左咁多野都仲係a0

好耐既事啦 嗰陣都未入u

我唔係mk呀
a0點會係mk

遲下去學日文 識女女

工程女

日文韓文會唔會多女d
其實我都好想進修英文 覺得自己英文廢

收爹啦 sup仔返6日fullday仲未收工
個老細無屋企人架

邊間？

講！戶口有幾多位數字

上過第一日語學到n4😞
識唔到😭

唔講

我做MC 做咩sup仔？等我得閒屌鳩下你先

你睇下你個名先啦

電氣仔
呢單job未開波做design野已經好辛苦瘋狂畫圖出report開會
.我以為自己做緊conslutant

英文廢 唔緊要 都食到洋腸架 佢地鐘意肥婆 好似係

可唔可以比次機會
最多聖誕去完日本帶d手信返黎一人一件

想問下點解識唔到？
學日文唔係一個level 都成年加埋成日上堂對住同一班應該好易嫁
不過幾貴同感覺英文實用好多想學好英文先

呀屌你呀 好啦喎唔好肥婆前肥婆後叫我
之前去英國exchange d洋腸

見你咁有誠意 我接你買枝響做手信

係架 n5去到n4 兩年都為果班人
但因為係d女仔好少自己一個讀
多數三五成群成班mk小圈子

可能我果班係咁啦

識d野架wo

我都係做sub仔，我本身短週都要返 ，諗住返去做半日點知多野做到去到3點都未食飯 ，跟住直接走

短週都返工係咪咁熱愛工作
我係hea9 夠鐘就即刻收工

工程dog+單身dog好橙橙

被逼架

咁上堂問下野應該都識到既
仲要好似都成皮野一個n5

響30

唔洗呀 400蚊個月咋ma

咁平？4 千蚊咋
因為我之前有打算去日本做野check 過日經成皮幾
咁又幾抵玩

我都想有得hea，我早幾日想上3樓睇d野，兩個鐘後仲係地下，比人輪流捉住痴線

五天工作
半day off真爽

我係第一日語學 不過一星期一堂
有d人會覺得好慢

但去到n4後期都好多功課做
做野又忙就無讀了

係咪你高職位咋

夠啦！收嗲啦好唔好
無人想知

我想製造話題

AE仔

被遺忘了

好啦，咁等我又試下報先

仲有冇其他絲打呀 我都好想出pool pm me

俾心機呀電車

ae都咁忙

屌你老味電車男真心正

怎麼啦？

屌你話左無得pm呀！

山田孝之 出晒水

ae先係最忙ar

Sor9ly lor me唔係做bs點知呀

冇錯

想互射幾多次

過黎一齊做

知不知每晚j你十次八次
每晚也去j j到立痴痴

性暗示星矢

屌你我夠知冇得pm 我ff下唔得

這麼醜的女

幾十歲人就唔好咁多性幻想啦

你肯肯定同欣宜一樣咁正

Call me細細粒

一個結衣都打殘你

屌你 仲正
要加美極

浩南哥條女細細粒你都唔識

結衣bb正d

口吃妹

唔好提啦 細細粒做左人妻啦

好想搵ptgf

佢依家都仲好靚

上ig啦 有錢就搵到架啦

有無介紹呀 我唔識揀身一次好驚比人呃

睇下有無巴打搵過 大家做個襟兄弟

有 叫單吊西bb

搵咩ptgf
拎啲錢砌條女出黎玩咩花式都得
Ptgf no la

me 做ptbf 有意pm
利申 佐助型毒撚

貼左圖先講啦

pm me 岩岩分手
真係好男人

三萬蚊過夜 你條女係雞呀

其實你真係好好 但壞人吸引d

我出500幫我砌個男神出黎

點解要聖誕前出pool
利申：十年後聖誕都唔知出唔出到

性誕普天同慶 我都想有人同我一齊慶

我想識你,pm我

其實我係壞人 壞到仆街

可唔可以同你一齊慶

最撚憎壞人 壞人正仆街

Ok pm電話俾我

雞蟲

我條女又咁岩叫單吊西

無pm呀

自爆一張先

我都想知

幾十歲人唔好咁多性幻想

韓狗？最撚柒憎垃圾泡菜狗

你個名係咩意思！寸我咁話啦喎

瘦底大波妹

btw 因為我係瘦撚 鐘意d少少肥有肉地的囡囡好好攬😻

邊有串你

Emoji

瘦底大波妹我鐘意
絲打check pm

都話你mk架啦用emoji Block柒你

我係肥底零波妹

唔準你鬧我寶劍bb

其實我自貼都得 不過驚比你地笑同起底
所以不了

我唔笑唔起底

貼啦

不了

此post 已沉

都無pm呢到

你避無可避

仲死 見到一車車台妹食人食左

俾

過性誕

港女同聲同氣係幾正
可惜差唔多每個都平如鏡